點樣可以將gay佬變返直？

著到好露姣佢都無用既

搵個男人去大力hurt佢之後派個女仔去安慰佢

好似幾好bo

你唔夠靚

唔可能㗎

可以拗直嘅本身就唔係gay

係咩，但有啲女人tb同男人都拍過

好想整直整硬佢

連登無gay佬了

幫幫小妹

變性咪得

做男人咁辛苦

應該係露得唔夠洨，post上嚟幫你睇下

強行用支假鳩插到佢怕
佢覺得正/爽嘅就放棄

放棄咩